Mijn enige andere herinneringen aan het grote festival zijn, Dat ze dat niet zouden doen laat me gaan slapen, maar telkens als ze me zagen afvallen, maakte me wakker en vertelde me om van mezelf te genieten.
